[重要]眼罩簡易升級指南

帶乜鬼嘢眼罩呀
打死班暴徒就啱㗎喇

以武制暴 天佑我城 [/member]

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

我冇嘢講

要封埋4角透氣位

簡易3M眼罩改裝成密封眼罩！！！！！！！

應該幫到手

近視嘅手足可以試吓自己改裝眼鏡